
<ol>

<li>
<word>
pervasive
<word>
<meaning>
</meaning>
</li>

<li>
<word>
</word>
<meaning>
</meaning>
</li>

<li>
<word>
</word>
<meaning>
</meaning>
</li>

<li>
<word>
</word>
<meaning>
</meaning>
</li>

<li>
<word>
</word>
<meaning>
</meaning>
</li>

<li>
<word>
</word>
<meaning>
</meaning>
</li>

<li>
<word>
</word>
<meaning>
</meaning>
</li>

<li>
<word>
</word>
<meaning>
</meaning>
</li>

<li>
<word>
</word>
<meaning>
</meaning>
</li>

<li>
<word>
</word>
<meaning>
</meaning>
</li>

<li>
<word>
</word>
<meaning>
</meaning>
</li>

<li>
<word>
</word>
<meaning>
</meaning>
</li>

</ol>
